［理性分析］我哋要和理非，唔係和感非啊！！

就算比人屌分化都要講

今日新城市嘅和理非一啲都唔理性

新城市百步梯嘅不反對通知書明明係到11點

係就係比狗圍 但新城市嘅巴絲都未撤曬出黎 個個就跑到走難咁 四面八方咁跑

係出左椒 出曬盾 但呢啲都唔係第一次 唔需要自亂陣腳 和理非係要理性分析現況 然後盡最大努力保護好勇武嘅退路 呢啲先係我地講緊嘅各有各做 而唔係感性地見到狗就淆底 四散 賣甩落單同勇武

最有趣係有人喺百步梯嘅頂(大會堂方向)叫到好似唔走就會死咁 搞到後面啲人好驚

但我又想問 啲狗有邊次唔係人少先開始捉人 71嘅時候和理非可以同勇武義士一齊走 點解今日唔得

我地要嘅係和理非 唔係和感非 冇郁過手嘅大家 你地係參與緊一場合法嘅集會 唔好怕 佢係落唔到charge

記住！！！在場嘅全部都係戰友 不被捕係一齊不被捕 要走係一齊走 大家互相照應

和平 理性 非暴力 理性其實先係和理非嘅軸心

P牌仔唔識開po重新po過
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

無限自推
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

只求真·和理非
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

和理非會係大家最強嘅後盾
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

希望大家幫推 和理非勇武一齊進化
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

其實一個po要推幾耐先會上到熱門
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

只求和理非傾聽
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

大家一齊傾下
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

早上要推po真係痛苦
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

實在係徹夜難眠
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

可唔可以多啲人睇到

需要多啲和理非嘅愛
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷

Push

多謝你

輕輕一推